【727】一句講晒1點定3點集合??

見有巴打話15點先集合, 但太遲啦開得波黎天黑真係對勇武不利…
見到所有文宣圖都寫15:00…
如果呢個PO有定論不如傳開去?
我而家都唔係好敢放文宣圖出去驚會變錯誤信息

讚成1點集合
讚成3點集合

光復香港，時代革命

唔係早上10點咩？

總之就早過3點!
1點係見隔離PO有講…
大家可以傾下早過3點既話幾點集合係最好!
其實10點集合11點開波都可以

大家幫手推下同討論下

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

推到冇力

1點啦